其實而家點先為指mk

之前中學個陣 成班都係毒撚 只要你稍為打扮就俾人話Mk 最好笑係有啲入著跟風野仲以為自己fashion icon

係香港地著到制服咁就最型

跟風狗扮潮